它們是我們的偏見和刻板印象如何阻礙最努力的勞動者的經濟穩定和這個國家一些最有才華的居民的專業發展的活生生的證據。 權力結構轉變的聲音|羅賓·吉夫漢| 2021年1月13日|華盛頓郵報 
 公爵、女士和娃娃臉女王——這些人物的奮鬥不是由奴隸制或偏見所框定的。 《布里傑頓》是如何顛覆《公爵和我》的劇本的 
 正如海因茲和其他評論家指出的那樣，這部劇也明確地提到了奴隸制——因此，1813年的“幻想”仍然植根於系統性偏見的現實中。 關於布里傑頓和種族的辯論|Aja Romano | 2021年1月7日|Vox 
 只有這一次，死亡，以及偏見生活中的死亡，除了一個老人的骷髏，什麼也不能要。 薩切爾·佩吉是棒球界最好的球員之一。 不用宣佈我就知道了。 2020年12月18日|華盛頓郵報 
 量子力學不需要特別的解釋，如果它的表述沒有預先存在的偏見，即自然應該表現出因果決定論。 我會問銀河系聯邦的外星人|Tom Siegfried | 2020年12月9日|科學新聞 
 然而，我確實想讓它聽起來對她來自的那個反動的、充滿偏見的地方很刻薄。 民主黨人，是時候拋棄迪克西了 
 幾天前，他批評他的家鄉阿拉巴馬州根深蒂固的偏見。 蒂姆·庫克:為什麼“我是同性戀”還不夠|蒂姆·提曼| 2014年10月30日|每日野獸 
 但這種豁免也源於偏見和歧視。 終於，家庭護理人員開始反擊了Monica Potts | 2014年10月19日|DAILY BEAST 
 事實上，它們是如此似是而非，以至於越來越被視為掩蓋過時偏見形式的理論依據。 天主教大學的哈維·米爾克禁令反映了教堂的轉型|傑伊·邁克爾森| 2014年10月3日|每日野獸 
 如果《超級減肥王》能夠糾正這種誤解，它將大大減少反肥胖的偏見。 “最大的輸家”可能是電視有史以來最重要的節目丹妮拉·德雷克| 2014年9月26日|每日野獸 
 最後，請廣大讀者放下偏見，給雙方一個公平的機會。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 你是傲慢，偏見，無知和無知的化身! 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 這是任何不被迷信矇蔽，不被偏見和舊時習俗扭曲的人所無法理解的。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 她對印第安人的最後一絲偏見，在他們淳樸的友好面前，已經融化和消失了。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 他插嘴說，“對盧西尼先生來說，這是偏見的問題，而不是原則的問題。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克